"多雲午後短暫雷陣雨"飛唔飛得?

搭國泰去台灣

咁危險
佢肯飛你都唔好上機啦

it is your life.

?